極度小心]一夜之間極多風向狗POST

3毛風向狗警報顯示為紅色

大家請參考返以往既戰績
每逢有大型集會/遊行/示威
就會有重狗設防
亦有大量手足被拘捕
因為你地係public area (例如連登,fb,ig,tg公海group) 自爆晒時間地點

10月4號既18區開花點解咁成功
因為係突擊快閃
班狗冇咁多時間佈局設防

我地要面對面咁同狗打唔係唔得
不過係自損三千都未殺到一敵
班狗全部咁重裝 點解仲要正面交鋒
流水式快閃突擊先係皇道
要用返打黨鐵既快閃手法黎燒, 打 狗屋/政府建築/土共資產
唔好講咩君子唔君子, 咩偷襲正小人
而家唔係拍武俠片
如果去到今時今日仲同呢個殺人政權講咩仁義道德
對唔對得住以死相諫, 被自殺, 被強姦, 被跳海 既手足??

今日唔係唔出得
但請你地唔好係任何公海地方招人
亦都唔好100%信晒連登既資料
要行動既自己小組group chat傾返
保持理性獨立思考

最後請大家記住, 歷史係由勝利者編寫

請你地唔好係任何公海地方招人
亦都唔好100%信晒連登既資料
要行動既自己小組group chat傾返
保持理性獨立思考

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

請大家唔好係任何公海地方招人
亦都唔好100%信晒連登既資料
要行動既自己小組group chat傾返
保持理性獨立思考